有啲關於 L4D2 既問題想問

事源我最近用steam down返黎同朋友玩 ,諗起以前 vlan免費版自己開埸
有一個模式係類似生存mode 但佢比人用E維修啲圍牆去擋屍
仲可以用一啲叫resource 既野去買槍買炸雞但啲resource係要殺特殊感染者先會趺出黎
再要行過去攞 然後啲resource 係橙色既背囊黎 我記得係要用 c3m1 埸 先開到黎玩
然後依家我用steam workshop 搵黎搵去都搵唔到 有冇大神知我講咩...

試下search 「Left 4 dead 2 call of duty zombies」

屌我知啦 叫holdout thx anyway